平訓右腳會麻，完全訓唔到，到底乜事

如題 完全訓唔到 好唔舒服 一平訓成隻右腳好麻 到底睇乜科 人在外國完全唔知點

試過揾野zip住腰同 腳都無用 照feel到麻 只有右腳 左腳完全無事

同時間下腰，hip位又唔舒服

平時腳會唔會少少水腫咁

好似無。
我google完我覺得係椎間盤突出搞到腳麻

呢啲好似好危險 整親啲神經就大鑊
快啲去睇醫生啦

香港電影新出路？ 港日韓合作獨立電影 《落葉殺人事件》

坐骨神經痛
我都有

你有無睇？ 宜家仲有？ 佢搞到點訓都訓唔到了
一訓就feel到 右腳開始麻同發熱

跌打有用
大圍有間好堅
我豆腐做 成日搵佢
唔同部位
一兩次就好番 唔拖症
係個人鐘意狂讚自己
但都係堅

多謝巴打， 人地外國未睇到住
我宜家諗住揾physio睇下。唔該唒

我依家腰痛到落腳趾，坐唔到企唔到瞓唔到，第一個出現嘅症狀就係腳趾麻痺好後悔無正視問題依家日日都腳痛腰痛慘過死，比你參考下

我好耐之前運動傷過腰，可能一直有做gym 未有太問題痛，但呢半年停咗，突然咁樣我已經揾咗physio，希望無乜大問題

但點解巴打你咁嚴重，痛持續咗幾耐

希望你無事喇整傷過平日都要好小心

我自己痛咗半年有多依家等緊政府骨科
照過X光醫生話脊椎直咗壓住神經線食止痛藥都無用

可能腰有事

睇物理治療啦，我之前都係咁上下，訓得好差，訓醒成身都骨痛，睇左spine醫生，跌打，物理治療，物理治療係最work, 因為佢話我啲肌肉唔識放鬆，好緊，所以搞到你唔舒服

巴打 請問大圍邊度？

下世要勤啲做身體檢查

似椎間盤突出，試下伏係床上，然後向後拗腰
平時唔好彎腰

睇下有冇改善

個fd前幾日都係咁，今日走左

姓馮既

希望你好快好返
我好奇怪平訓先feel到唔舒服，行坐企完全無問題